{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더강릉오션스테이Part4 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、ペット連れや未成年者の宿泊はできません。 客室内では禁煙する必要があり、臭い食べ物の調理や個人用バーナーの使用は禁止されています。 追加で入室時間と退室時間を守らなければなりません。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することはできません。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、料金が間違って反映された場合は再予約することができます。 ペンション内に駐車でき、エレベーターをご利用いただけます。 またIPTV、WiFi、ネットフリックス、ユーチューブなどのサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れや未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、ペット連れや未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁止されている調理や使用できないものはありますか？",
            "answer": "禁煙以外にも、臭い食べ物の調理や個人用バーナーの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で入室時間と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうですか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理を調理したり、炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTV、WiFi、ネットフリックス、ユーチューブなどのサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 349
    }
}